**API For Categories** <br>
```
/category/add  | POST | Category yaratish uchun
/category/all  | GET | Barcha category ni olish uchun
/category/:id  | DELETE | Categoy ni ID bo`yicha o`chirish uchun

/category/add  | uchun zarur
*title | type: String,
```


**API For Posts** <br>
`/post/add  | POST | Post yaratish uchun` <br>

`/post/all  | GET |Barcha postni olish uchun`<br>
`/post/:id  | GET | ID bo'yicha postni olish uchun`,
`/post/category/:categoryId | GET | Yangililarni category bo'yicha olish` 
<br>`/post/:id | DELETE | Postni o'chirish uchun`
```
/post/add   | uchun zarur:

*title | type: String
*image | type: String
*description | type: String
*category   | type: ObjectId
```
